求救！買左大6itunes 卡

點知

Help

大陸冇好野

點搞呀 佢又點會知你個身份證號碼同你個名係match 既呢